今天不小心把心愛的山墳打碎了

今天不小心把心愛的山墳打碎了 事後我用了十五分鐘去細心欣賞 發現打碎了瓦磚碎 竟然比起平日那個形態更美 然後我再用了十分鐘去打掃地方 再為其拍照 這短短的三十分鐘 算是今天我思緒最安穩的時間 打碎了的山墳 是我今天看過最美好的東西 而那瓦礫著地的那一聲 是聽過最美好的聲音 原來人生覺得最爛的事情 也未必是最糟 因為最糟的 可能一直就在眼前而未曾發現 又或者根本就是自己 我想我找到了答案

樓主今次幾高汁

你乜撚野username

百厭的君堯

［727］和理非主場

喺office睇到忍唔住笑左出聲

比比鳥

白衫暴徒心聲

柏豪係自己友黎架

樓豬認左 拉得了